不如直接比意甲冠軍祖記啦

手球又冇野
話紅牌就紅牌

好撚野 咁樣擋都唔吹

收足錢唔做野點得呀

準備場場黑哨到完季

唔怪得唔睇意甲既人都話意假前意假後啦
死祖狗
影衰晒成個意甲

頭寒啦 唔踢啦

保方踢左咁多年 敬下老都好合理

蛆係最正義的

比狗一野撞落去國米條友度
最後比黃牌國米

保方:可判可不判

一定係冇foul啦

國米阻人前進 合理

成個聯賽都係垃圾

蛆級足球聯賽

蛆

屌你老味
泰拳咩

唔怪得蛆歐聯話球證黑，原來一直都係咁撞法仲要係對面食牌

意甲不嬲係咁唔好撚睇

番聯賽黑鳩其他意甲隊，出到去歐聯又唔夠皇馬黑

比人踩到咁都話唔使紅，睇嚟要成隻腳甩出嚟先紅得

未開季已經頒左

踩人果個著蛆狗衫咪唔洗紅囉

踢慣呢啲風流波 以為自己真係踢得好乾淨
歐聯比人罰就話對面黑哨